====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui frappe d ' abord , c ' est le contraste entre la multiplicité des liaisons dans Paris intra-muros , et la pauvreté des relations de banlieue .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

